對面屋有個男人拎住支電筒周圍照人地屋窗口

好撚恐怖
好似啲stalker監視住人地一舉一動

我搵緊你係邊

I m watching you
You look so yummy

屌呀好撚恐怖架
夜媽媽

放塊鏡響窗口，反射返佢

開枱麻雀湊夠三隻腳
望住佢嗰邊唔好郁

等佢望過嚟

巴打你嚟㗎？

唔係
我唔係住大埔
但係呢個都好得人驚

我初頭以為樓下保安開射燈
照下有冇賊係外牆爬
點知一個鐘頭個窗比人照左三四次
嚇到我咋咋臨拉埋窗簾

屌你收聲呀

閂實門窗，開住燈話畀佢知你未瞓，唔好搞你

佢唔淨止照我一戶架
其他上下左架都有照架

我要訓啦
聽朝可能A1見大家

我都試過以為係
原來屋企對面停車場啲車

落街買十幾支電筒 射撚死佢先啦

新買電筒想試用

佢發現到d野

遙距走線

摩斯密碼

有時間上連登不如找保安找差佬
一陣比人爆格咪重衰

照返佢
用夠3支加多塊鏡再拍片

終於訓醒
平安無事返工
而家落街買份報紙睇下先

留言等今晚